有無一套電影細細個睇完到依家仲好震撼？

Will Smith嘅 智能叛變
好細個睇完之後印象仲好深刻
依家得閒都會睇返 完全唔會厭

fight club

Titanic

ai et

大隻佬

前目的地
d人話爛片
我覺得好好睇
其中一幕講主角學用異性把聲去講野

這個殺手不太冷

outbreak, the rock

前幾年上3D版入戲院睇，喊到發羊吊咁

星戰:黑帝君臨

教父1

🐴馬頭

侏羅記公園

之後哥斯拉，金剛，差唔多有恐龍/西方嘅龍嘅戲或者game，都好多時參考侏羅記恐龍嘅外型或動作。

5D肉蒲團之極樂寶鑑

逃出魔幻紀
一諗到要困係副棋入面幾十年就覺得好絕望

其中一套，好似係泡菜電影
好似叫 鬼影
有一幕男主角條女比佢啲同學定唔知朋友搞
夾硬打開條女雙腿，仲叫男主角影相
心理陰影大到計唔到

鬼影

恐怖蠟像館？
細個睇完到而家諗番都好驚

saw

black swan 黑天鵝

艾曼妞

恐具鬥室
人皮旅社
南洋十大邪降
食人族

數碼暴龍大電影

希特拉的名單

明珠台播過套戲勁長，唔記得咗叫咩名，淨係記得有個細路同有個地方係咩世界嘅盡頭—曼哈頓

鬼船
小學定初中係明珠台睇
成個舞廳啲人俾條鋼線一分為二
過期罐頭以為仲食得點知下面全部都係蟲

大隻佬
張栢芝個人頭個到
童年陰影

上網check番 係叫鬼影

The Animatrix

Matrix

LEO: "Trinity! Help!"
Bam ~ Bam ~ (閃子彈中)
Trinity: "Dodge this"
BOOM

鐵達尼號...

活火熔城
極度深寒
細個明珠台睇完後會訓唔著

移魂都市Dark City

後半段真係超震撼

正野 真係估佢唔到

舒特拉的名單哎，師兄.....

如果真係有套戲叫希特拉的名單會幾想睇

數碼暴龍01大電影：我們的戰鬥遊戲

呢套真係經典！！

屌以前仲要夜晚播

點解我會覺得好悶

係叫鬼影 不過係泰國片黎 美國早幾年都有翻拍左 不過唔太好睇

以前明珠台成日播 2個細路玩類似大富翁 擲骰去到唔同位有野會出黎 好似其中有次係有貓王
有無人睇過呢套？

死神來了第一集
成個人頭割甩左

AI人工智能
世界嘅盡頭，消失於海中嘅城市，獅子落淚嘅地方

阿甘正傳

侏羅紀公園，貞子
貞子真係第一次睇到咁恐怖的恐怖片，果時無咩哩類恐怖片，記得中午同朋友睇完, 各自返到屋企後都覺得好恐怖，之後又約出黎，唔敢一個人係屋企
侏羅紀係細個時阿媽帶去睇，緊張到仆街